我第二次作rap講NBA，希望大家鐘意

今次link：

第二次整nba說唱，始終係rap嘅門外漢，
呢首野製作時間比平時多幾倍，
我會積極揾方法進步，希望大家感受到我誠意！

第一次：

好似第一次好聽d喎

我下次再換個風格先

你有freestyle嗎？

唱返歌好過rap喎教練

我挺喜歡你的flow 但押韻就有點遜 整個punchline還有改善的地方

anyway，WU freestyle in da houseeeee

Hey 教練 do you want to battle ?

我想嘗試下啫😂

謝謝

do u wanna be a gangster

sure，look at the duck，what the fuck

正宗教練真係得

ya！

自推

pish 自己

麻麻

唉，失敗乃成功之母！

第一次果個正好多

唉，仲諗住今次好啲

又幾好聽

第一次幾上腦 第二次一輪咀咁
加油

我一定會整多首好多人話好聽嘅歌！

我未夠技巧去處理快嘅部分，要磨練

首rap入哂腦
特別背景音樂